唔使講咁多啦 一句講晒 聽日入唔入機場

你地話㗎嘛 核彈都唔割啊嘛

入
唔入

睇下一直企係我地呢邊既記者，係點睇今晚發生既事

今晚有啲咩做錯左檢討完咪下次再做好啲

Push